{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안 A 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは翌日の午前12時です。 ただし、金曜日はチェックイン時間が午後5時と少し遅いです。 土曜日はチェックインが午後6時に可能で、チェックアウトは翌日の午前12時です。 客室ごとにチェックイン及びチェックアウト時間が異なりますので、ご予約の際にご確認ください。 追加人数は大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンの追加費用が発生し、現場での決済が必要です。 飼い慣らされたペット1匹を同伴してご利用になると、追加料金が発生し、盲犬はペットルームに入室できません。 朝食は簡単な形で提供され、利用時間は午前7時30分から9時までです。 駐車は無料で利用でき、チェックインの3時間前から無料で駐車できます。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されず、客室の展望も保障されません。 特定の展望の客室も保証されていません。 ご予約の際は未成年者は予約できませんのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前12時です。"
        },
        {
            "question": "金曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "金曜日はチェックイン時間が午後5時と少し遅いです。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "土曜日はチェックインが午後6時に可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "土曜日のチェックアウトは翌日の午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "飼い慣らされたペット1匹を同伴する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "盲犬はどの部屋に入室できますか？",
            "answer": "盲犬はペットルームに入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何時間前から利用できますか？",
            "answer": "チェックインの3時間前から駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは予約時に選ぶことはできますか？",
            "answer": "客室やベッドタイプは保証されず、予約時に選ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保証されますか？",
            "answer": "客室の展望は保証されません。特定の展望の客室も保証されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 437
    }
}